35萬人口，大部份球員係Part Time既冰島，可以打入世界盃，和阿根廷！

會唔會太勁？

其實係咪有野, 我地香港可以學習?

真係好勁

唔撐冰島既無資格做香港人